# Desafio 04. Introdução ao React

Crie uma aplicação do zero utilizando **Webpack, Babel, Webpack Dev Server e ReactJS**.

Nessa aplicação você irá desenvolver uma **interface** semelhante com a do **Facebook** utilizando React.

As informações contidas na interface são **estáticas** e não precisam refletir nenhuma API REST ou back-end.

## Tela da aplicação

O layout não precisa ficar exatamente igual, você pode utilizar sua criatividade para modificar da maneira que preferir.

O mais importante é que todos elementos apareçam em tela.

## Resultado final

Somente uma tela com o header parecido com o do facebook, e algumas postagens estáticas e seus respectivos comentários também estáticos.

Tudo foi feito utilizando ReactJS com styled components.

